拍左2星期拖分手可不可以做返朋友？

正：可以
負：不可以

未屌過都得既，屌過最多做SP

睇你地兩個想唔想架姐 如果是但一邊都唔舒服就唔好喇